有無朋友係鹿兒島

一齊食下燒肉，

仲係唔係到？

食邊間好，啱啱到步

鹿兒島上次去得個六白豬有印象,但真係好撚貴

我覺得天文通鰻魚飯好食
你入到去天文通
用個鼻索兩索就會搵到
好香

In this part of Kagoshima, the filipino maids are having social gatherings. In that part over there a demonstration is taking place. I'll be vacationing in Kagoshima during the Christmas holiday. I'm counting down the days until I fly over there on Christmas Day.